[IOS/AN]龍珠 爆裂激戰（163）咪撚再po單抽圖

超次元融合合体！ 5周年神越DOKKAN謝祭
五大訴求，缺一不可 光復香港，時代革命

# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

活動
5周年記念特別ムービー!
2020/1/29 15:00 〜 2020/3/3 16:59 (JPN) ▼

卡池
2020/1/30(木) 15:00 〜 2020/2/4(火) 14:59 (JPN) ▼
ダブルDOKKANフェス!

5周年記念！55連ガシャ!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/3(火) 16:59 (JPN) ▼
5周年記念！チケットガシャ!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/5(木) 16:59 (JPN) ▼
5周年コイン交換所!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/10(火) 16:59 (JPN) ▼
セレクトドッカンフェス!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/10(火) 16:59 (JPN) ▼
プレミアム超セレクトドッカンフェス!

Q&A
Q. Check有無免費升技？ {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |

立型人狗花

雙藍都無第一
雙閪驚摺柒左佢啦

嗰撚嗰單抽中
上條撚咩

10 抽中多隻雙藍頭
1潛 開心仔

格拉西杜

單抽中嗰啲
慳埋慳埋買藥食咩

辣殺驚

唔撚課

今次無得唔扑你

到你中 放心

比頭巴中就得

比佢吔蕉就得

立即屌你老母

都話人一歐就串柒柒啦

歐個陣唔串，唔通非洲先串咩

傻豬嚟 呢幾個月唔中冇出聲姐

一抽中
啲串樣就出哂黎
打句野都串過人

唔通我又有出聲咩 扮曬野
無出聲係人都知唔中啦

咁想點樣先
乜撚都唔俾講？惡撚過共產黨喎
中咗po張圖又成撚個八婆鳩噏噏咁
好撚肉酸 葡萄嘅咪直接屌鳩我囉

我話人歐就開始串
係就係 唔係就唔係
你講咁多做乜？ 我又無話唔比你串
講兩句笑下又唔比？

Dllm 班肥閪宇宙嗰Z領域咁難打嘅

你收撚皮啦
你話啱啱咁樣講一句就話姐
上個po就成個女人係度鳩噏噏都冇撚理你啦
你肯定自己講笑？我淨係睇到個好撚似嗰啲女人
又唔夠膽直接屌又要噏

無意罵戰 你要咁諗我都無謂多講
你哋有人聽落唔開心嘅我say sorry
無咩嘢我潛返水先

唔撚使喇 女人
繼撚續喇 呢個po唔使傾任何嘢㗎
唔中唔出聲 中咗又柒串 又扮晒嘢
問點樣組隊 又話人玩咗幾耐 咪扮嘢

新雙人個追打係咪唔會出必？

唔會
會就變z級

會

一人少句啦
無謂為咗隻垃圾驚嗌交

自己連果下先會
被動果d唔會

Sor
抽唔到唔知

會出必會寫明有機會出必
無寫明就必定唔出
但呢隻野就算普攻都勁啦

姐係上限必+連擊出必+3下普攻?

大家花式推post姐唔好嘈啦

係
但計晒被動先到潛解
必+3下普攻之後普攻/必

原來唔會出必咁張卡廢左好多下

佢既被動攻防加出必攻防大幅UP
如果仲俾你有機率再出到必
咁唔使玩啦

但老實講佢出必唔係打得好痛
依家淨係連3下普個感覺好似深藍達咁

頂我一開仲諗三下追打再加潛解最盡可以出5次必咁癲 dum曬儲嘅400石落去追翻隻

點知抽完用上手覺得怪怪地冇一次出多過3次必殺依家潛解潛錯曬做會心

不過都make sense

只可以話係勁 但未上神檯位

所以要潛連定會心

Lm

知道佢追打唔出必嘅話
我會想連擊多過會心

利申：啱啱脫離新手期

主會副連啦

佢包埋出必應該會多D人抽

400就中拎黎J都抵
我用多你幾倍都唔中

聽日會中架啦

佢個動畫真心型

祝福師兄聽日單抽搞掂

清番少少會好D 覺得好濛

抽仔
幾時會係同區撞到你

想問下神貓可以打邊關升技

打錯 係維斯

估唔到今次悟空同比達都上唔到第一....

深藍出波嗰下特別高清

行個陣濛撚到240p咁

Hero滅絕計劃

立花爸

lm

你幾時收樓呀強哥

我諗差唔多啦，按揭下星期初有結果啦

恭喜

今日個龍珠任係做咩
練一次卡即係修業？
修左都唔得號嘅

打一張卡返黎

中午開始計新一日

2點

3點

假架d網，屌你老母

不嬲唔信

個網假設係pick up角%均等機會
但冇人信囉
lr 一定係比普限少幾倍機率

見youtuber allin抽
次次都有pick up角
但lr 抽極都冇就知
一定唔係均等

自從佢唔放入機俾人督爆開始就知佢個機率撚狗

我都奇怪日本點解冇人告佢
其他game而家都係逐隻角色show機率
包括佢細佬legends

咁我肯定四隻冇入pool
雙藍 無閑 貓 深藍

550石
變7變5藍7 2隻無閑

400石
2吉蓮 1天使菲 1極意 1貓
3隻本身都彩

350石
2極意 1貓 1無閑

廢事數咁清～1700-1800石
0貓 0無閑 0深藍達 0雙藍
2變7 1兄弟
變5 金菲 吉蓮 唔撚想數，每隻最少有5

你同個個Datruth 個個肥佬有得揮
佢差晤多3千幾石先中1 之後再補多5千幾石 都中晤到多1隻

洗唔洗抽咁多

Cls

三千幾咁佢仲慘過我一倍

Total 9000石

期望值係1/1000石
9倍

晤係既 佢係3倍

咁講其實真係100%靠運 冇潛在保底

新限無保底真係好撚狗

其實新pool抽2500石 保一隻最新 都晤過份啦

紅幣下年保底俾你真係世界級

400 石 咩都無得隻天使菲

先唔討論幾多先有保底封面
佢而家連實數都唔俾你堅撚狗
抽埋一堆彩星舊限又無撚用

實數係指？

啲卡彩完突幾隻都唔知有乜用
又唔俾換幣

例子
佢講到明9個10連就會額外送1隻俾你
課8250石大約30000羊

其實我見好多驚都有呢個保底

佢再唔保嘅話有冇7周年都成問題

咁撚正....咁樣可以有個底儲夠石先抽自己鐘意角色

6周年都未到

6周年點都過到啦 得番個半年

其實最大個問題係佢話pickup 5% 10種
但唔代表果10種機率係均等，抽得多就知

真天井
即係抽夠幾多必中一隻

諗起5周年個陣

仆街彩撚左兄弟
中柱中到傻

就算係均等 你一樣有機率中同一隻中到仆街
除非你每抽一下 你指定想要果隻機率會提升
如果唔係要中到新野都係難

紅coin都有得你任換
到真係有真保底必中
要你下下抽到2500先中你又想唔想先

點都好過而家
每次都中一大堆柱先會中到封面
仲要專出垃圾柱
上次貓古拉，隻古拉都係特別難出
今次隻貓又係咁
但個個叫春一車車極意金菲變悟吉連

非洲人的日常

其實貓有咩用
個個話要
用神次元隊長代用咪得

扎唔夾氣
知極意太廢

其實佢講個%係點 真係冇人知
我以前抽邪波 格古達都抽到成個人灰
但中一大堆柱佢只可以同你講唔好意思 祝你下次好運
除非好似以前SD高達咁 每抽一下個指定嘅就提高機率
如果唔係咩抽法都冇用

随緣算啦

要黎爽

扎馬玩全極隊順啲
入超角就長期擺第三位

依家最[有用]嘅用法就係升多隻
佛系等下次刷分活動有機會上場

極神咪即係全隊扎馬斯
超神有多少少選擇

話時話神貓超系但劇場版boss

咁力之大會班對手大部份都係超

boss又無話一定係奸嘅

你試吓放落兄弟入面睇吓

反而菲利同龜頭係極系

得意 夠可愛

下

做埋活動有50石
都係抽7夕算，冇Lrbxxx 同雙藍
宜家雙藍pool 封面一半彩撚哂突幾隻，中完貓又得返一隻雙藍係未持有，再抽落去會好慘情
7夕中柱都叫有得潛下

Lrbxxx直接換啦

打算換2隻
雙倉管各1換黎各1潛 vs 只換lrbxxx 2潛
點揀好？

搏50石-6中到又可以紅石strong hold呀嘛

抽完7夕睇中咩再決定啦
俾我就留紅幣 500幣唔係咁易儲
對我黎講啲卡有就算唔追求潛

各一潛

想問知唔知國際版5周年 幾號開始抽卡？

77選係咪一定換kehura?姐係合體八婆

我換哂狼

唔知

Datruth抽咗成10000石先得一張雙藍頭

10000石即係幾錢

111.1 pack x 358

4萬蚊姐

晤多 4皮左右
當正價石

4萬蚊
真係玩唔起

無睇龍珠超咩 我覺得佢好得意wo我隻貓個樣勁似佢

On9 打個機用4皮 車都買到架

呢到大把人都係咁

回體個d肉有冇得刷

冇

無

18號得意啲

Me 窮撚

我連幾時拎左都唔知

想問下5週年應該抽耳環定融合先

小朋友先會選擇

xxx先

中一隻都還神 唔會課比笨大

Thanks bro

每個人對事件價值唔同姐
同埋比得起唔係下個月食屎就唔會係on9

狼有用架原來
我抽中左屌幾聲擺哂係度

卷都可以換知屬肥婆
始終係石抽角

已彩
個LIST入面已經無乜邊隻唔係彩

狼有咩用？

生存篇打悟空傳

終於中風

7/7中喇

留名等七夕pool

7/7pool唔抽

好撚多老界

同nano條歐洲佬dual抽完吸一吸運 最新果條片即刻中返3隻

Nano條撚樣真係好歐洲
我都有少少懷疑笨大係咪同佢開後門

算啦 大家都已經食咗唔少花生

Nano係食屎狗

條撚樣次次都好撚快中唔知係咪賣左屎忽比笨大

rhyme 成日串佢

以前睇開datruth 多
語氣過癮啲

快撚啲出

其實啲鬼佬好多都好好彩
有個又靚仔又好運 點解咁唔公平

唔係fan made架咩

係
同門神個pose一撚樣

合體中兄弟
開一路好過冇

繼續單抽食屎

仲未瞓？

未

怨念重到半夜3點幾會醒一醒開機收石抽

癲

收左政府一皮野，可以課金抽雙藍啦

我都唔課，叫鳩巴課完左心願佢

想佢收手多d

佢中未會收手

不了買ps5好過

𨳒睇真d仲係要減防

好心要減防就再加多啲攻啦

但加返120
不過呢隻野link又難夾 類別有少 改走個減防都唔過份

其實都好高攻下

以為會改自帶轉珠添
不過咁改都好

不過一開波加120%防 就算再減番應該都ok嘅 落隻速rose落去咯

特登加120防比佢減

天才

大波傳統都係高攻低防
而家eza完起碼叫有用

極技隊有福了

其實佢最有價值個位係唔會撞名
唔會有極z完都係俾新嘢頂住嘅情況

仲未過到極技

今日覺醒就有龍珠？我超極都做左都冇

係幾勁同幫到人過極技

有喎拎左
換咩好？大界？

我換咗錢，換角色嗰舊嘢同秘寶
錢打極都唔夠

錢 大界 換角卷 咁好冇

Z覺醒係極限Z定普通覺醒？

普通

都係唔得，，，你覺醒邊隻？

Z覺喎唔係dk

Thx，剛剛先發現原來係有分別，自膠

加超或加極果種

邊個係錢

最底果個

唔該大佬

原來3布無短期決戰LINK

仲係要減防 大把傻閪屌到暈

神作

唔係打一拳個肚先嘔咩
btw漫畫超入面悟飯唔係有修練番咩

悟飯

一模一樣

條片又剪得幾正喎

有幾正

無追
同人嚟？

改圖笑鳩佢劇情差唔多

立即遊！

出必嘅時候上下左右郁下部機跟唔跟到個效果呢？
Dokkan再戰十年

睇番隻3波係超降防

聽日七夕
大家有咩想換

唔換了
留返下次換雙藍

0
想換嘅都要等下年

Why not All

因為唔課

開xxx路

+1 留黎換雙藍

下次免費石抽就中啦
門神宜家有得換梗係換

5週兩隻 已經有

+2
唔想用幣嚟開路

但係我本身有喎

Bxxx for sure

換bxxx好過booo咩？

抽齊曬就會 未抽齊學咩人開路

Bxxx型>Bxxx勁=Booo勁

雖然我鐘意bxxx多啲 不過好似booo用落實用啲

0潛一定換booo
勁同實用過bxxx

其實而家唔須要再開潛

打錯
應該係話如果兩隻都冇

抽少少聽日個pool, 再決定

唔知腳服賠幾多石呢 咁耐都未維修完

終於過到，好撚滾動

唔使孖妹都過到啦

換肉好冇
天下一慳幾石

除咗孖妹，字宙篇完全抽唔到勁腳

換左廢老肉短冊

癆屬果隻學妹都冇？好撚癲
打到後面200幾萬一下打2-4下

力

跟

我換左廢老 短册 綠石

我短册肉潛玉
廢老太”牙咋”

竟然換潛玉

我唔夠廢老
ko悟 貓 遲下換既雙藍神

換左肉潛玉同廢老

肉大界撒但

今日幾多點開pool?

想問下呢張同力比達+杜拉格斯極限z喺邊度打
見5週年開哂極限z關都好似無呢兩張

area

想問吓點解會得5張卷嘅?之前係唔係應該已經派咗55張了?

出左

柒pool已開

20隻PU

係咁咳

不了
連古拉 m達 界藍依d都冇

突然有啲唔捨得換
本來打算
1500幣留500換雙藍
1000換雙倉
但咁就會冇晒
上年個悟飯斯路pool有冇放超4？

加埋炒撚晒700石

3億pool有放

即係今年果個都會放新倉
咁好似今次唔換好d

你驚之後會抽到?
你本身都預左每隻換1架啦
係我就而家換

Lr 超4係025，m達pool 嘅柱
悟飯，斯路pool 冇佢地

Thanks巴打 知唔知幾時會重開 見連用key都無得打

係
我記錯

屌你老味七夕pool 200石掟落去水花都冇滴

D柱除左有BXXX,BOOO, 都係咁撚伏

紅幣換嘢pool
唔抽了

換完隻xxx個pool可以收番埋

單抽3下
中垃圾ssr
浪費咗啲運

咁換唔換好呢

換左

換完lrbooo收工

lrbooo主會副連?

係

而家咁興單抽？

兩種券嚟
一個5周
一個55連

多謝大家

thanks 喺game都睇到了

無人識你 多乜q謝 走啦

上年七夕 pool d 柱好似無咁伏，今年笨大攪乜野~~

咪一撚樣

抽中=無伏
抽唔中=伏

隔左一年都仲係一樣就係伏既地方

兩隻都無換技定力好？

鐘意邊隻咪換邊隻

老老豆豆 啲單抽撚做乜9先

我覺得冇咩特別

150石中bxxx換埋隻booo, 唔課d運好到

因為你帶頭做起

明明唔係我先

你發揚光大左

你教宗嚟㗎嘛 邊個夠你好打姐

立花邪教堀起

換乜鳩好

你有冇見我十抽中好野
我都係被迫要單抽

我淨係知我十抽同單抽都唔中好野

你中左雙藍頭
我冇喎

人型狗係咁
唔會明我地感受

咁你Lr 藍頭點中

抽左幾多唔通又要好似上面來咁講出黎咩

咁我都抽左好多下先單抽中

講完會威啲 好似係

但點都少過我抽十抽中嘅數

威依d把撚

單抽真係好難中 唔願去試

單抽中個啲真係好
我就未試過

我十抽下下中啲歷史人物
點跟

試左唔知幾多次先有 我寧願拎黎十抽賭算起碼必中一隻ssr先

吹到歷史人物 單抽就出封面

起碼有得睇下特效
次次單抽連超西都唔變下

單抽神教教主名不虛傳

單抽d特效 出左同無出無分別
出比達未又係唔合體

七夕pool出特效都扯唔起 一堆伏

我十抽見到比達 佢一定比隻中指我

300石 0pick up

就算單飛無閒都唔中

下會架咩

如果係呢到嘅活躍巴絲，不論係幾多抽中封面都好，我都會真心恭喜佢

但係啲海豹，平時就CD-rom，一中新嘢就好似佢老母西痕咗好耐即刻貼堂搏屌

成日見到單飛餃子

剩出無閑好似係有料到

又post單抽中
我要等9號eza 30石先夠50石呀,唔好引我喇

會
岩岩抽左下 dllm

唔會 我試過悟天細杜單兩個一齊出 都唔中封面

個topic無用

DLLM

你睇錯餃子咋

唔入教改名想單抽中

一定唔係

改名未變人型狗 不了

封面好似得全王 維斯 藍頭

Rose個裂縫都好似係封面?

完全未理過我地既感受

藍頭好似唔一定如果有其他lr既話

藍底？ 好似都係

i mean banner sorry

悟天細杜
魔童悟飯
會出3隻ssr

差9石十抽

打追憶

5pack特石 0pick up
收手

好想用紅幣換Nxxx呀

你問咩知屬個隻

知個隻突都冇得再突喇
LR個隻呀

換咪有

好似打曬

想問下短冊換隻狼嚟一潛係咪好不智？

換

點會

唔會 隻狼幾勁

日任？

原來復活F有幾關未打

好撚痴線喎
7夕pool伏撚到
伏過上年

70抽
垃圾到無朋友

5050緊換力定技LR合體好

我都70抽
全部補底ssr

兩隻都愛不過應該波特拉行先

驚世 我抽返雙藍pool算

咁就得啦
朋友用力個隻咪得

咪係

我單抽得合體布洛尼

屌你老母唔識字就咪撚入po啦
唔撚po單抽圖呀

直接扑晒
𨳒都廢事

射完 無奈

我直接換彩

單抽見到杜拉抱住小舞
以為有啲咩好嘢啦
屌你老母力3達

啲人留力七夕

唔該晒樓上幾位巴打答我，咁樣放心換狼

An 好廢

人造人 晤該都爭氣啲

快D派30石, 我剛剛就差30粒10抽

咁搏4LR 都抵玩D既...

我都係

嘩屌冇新特石都第一
如果有新咪雙第一

機率上好似一樣
2/10
4/20

唔好抽七夕
真係唔好

Lrbxxx就是型
不過最衰冇左回頭果下

只係想搏下中埋2隻合體姐

上年兄弟好似無第一?

講到明七夕伏到仆街
做乜仲有人咁傻豬走去抽
大把人上年都抽到驚 要吸收教訓呀

未中過伏既實會比4lr 吸引

同感

因為個個覺得自己係天選之人
唔會中伏

已經有其中3隻，用紅幣換埋第4隻

反而我想中返技金菲、体大波但中唔到

想開潛 求其一張都好
慳返500粒幣

打頂上悟第4關打左兩日都冇卡

有無用加乘角打

邊有咁易

所以就冇咗1000粒幣

有 第一日刷左三十幾張
不過ko悟先升得1技

二千日活動儲番哂啦

技

仲有500嘅
係諗緊餵埋bxxx定booo好

好啦下次出多張限定連回頭

上左第1

呢啲event秘寶時換啦！

Android都係？

想問bxxx定booo 好...只係夠幣換一隻, 但又唔想課俾佢...

鍾意邊個就換邊個 兩個一樣勁
個人覺得0潛booo好用啲

booo X2

XXX 除左ACTIVE好撚型之外

真係唔多勁

全屬都唔勁

唔點唔勁
疊滿400萬拔群追打

booo唔會心唔剋屬威力減半

掉番轉應該換bxxx
搭人地高潛booo

收工仲唔派

吊吊吊....我抽埋身上 100 石中左 booo
係咪 bxxx 一定要入隊？定真係借算喇？

聽日先

唔一定

咁我慳返 500 幣, 下世用

計傷係 Booo必出多下必
前期未疊滿都頂得下而且有得裝珠加會心
應該真係差唔多 我係覺得Booo穩啲

係咪無劵派

明晒, 唔該咁多位巴打~~~

冇啦啦派咩卷

攻力分別唔大
Booo 疊多下防，我覺得好用dd

LrBooo兩下都會心>lrbxxx連擊必殺>lrbxxx冇連>lrbooo無會心

仲唔派

又炒50石爽

全部廢嘢

依個網係邊到睇

咪臭系，等開飯呀屌

Thz u

又唔想課金

又隻狼又學妹 好過我啦

兩隻都彩咗

圖入面嗰9隻都4路

第一派石未

Ed

呢到抽咗幾多？

十抽中雙藍頭LR

又炒

10抽餃子同細個杜拉格斯，中lrooo
利申：開路

我中二週年大獎

單抽6下有4次有比達
4次都唔合
單吊都唔合

已停課好耐

45同47？

想問我無booo同雙藍頭係咪抽七夕好啲

又block多條撚樣

師兄你都好忍得下，兩點半抽到依家先post博比人插

單抽正常係中呢啲
唔好信上面啲海豹

5pack特石
手痕課晒啲特價

傷亡慘重

我都係留返3.5億抽究飯好過

唔課金邊有得換

七夕pool啲柱真係見到都嚇親 雖然雙藍出pool都唔係好好多

出得嚟行
預咗要還

5pack出呢d閪野真係幾慘

派石一抽

算喇
之前單抽中雙藍頭 當還債
不過係嬲在 比隻無限我都好啊屌

竟然第一左

原來係咁
咁抵你死

我有無閑都唔想升 你竟然想要

你多勁卡 點同我依啲乜都冇

我屌

吹到乜都冇

我都想要無閒

會唔會有其他game 排名？

屌那星 次次都係an機

應該上到第一 等埋聽日先再屌

咁天真
AN機不嬲廢J

一邊唔想課金 一邊又求佢上第一
好矛盾 如果全部都唔課金都係好事黎

留番少少希望比自己

都好耐冇試過雙平台派100石

對上已經係5週

半年啦，都未肯比bxxx/booo我

換囉

發夢都見到中雙藍

如果紅幣換 換左Gogeta先定比古洛先好
利伸夠隊員 但兩隻都抽唔中

其實而家dokkan唔係春秋二祭冇可能上到頭三位

我用好友嗰隻玩住先算

型>All 覺得邊隻型換邊隻

夠換一隻

啱我單抽中果次係中小朋友

其實你地睇返an長期keep住 2 3位

教主肯出手打救未

改錯名點中

十連速扎技金菲
都唔差

上次雙藍pool 250石炒左！
今次七夕pool純粹掉250石想補夠紅幣換野！
出布歐撒旦都係諗住出廢限，點知出左雙藍
總500石出1都算係好彩

50石一抽以為自己返左兩年前
3隻第三代隊長

佢真係打算特石30號先renew?

30號應該有2000日記念pool
九成step up pool

以前啲特石都係用成個月架咩

又炒啦仆街

唔係講緊紅幣喎！師兄新入坑？

藍石紫石唔課金邊有

好開心

我今次抽唔中
你可以改返名了

升技大波技要打200幾個章

仲係有咁多單抽圖

單抽神立花冇保佑到dokkan tv

扑晒

扑左好多個

唔係咁易架葉師傅

喂喂喂
盲嘅咪撚入po啦

我沒有雙藍～我何必課金

Red coin 將來換兄弟定雙藍好？

宜家係咪無左以前d課長卷 好耐無玩

Why not both

點會呀！上年聖誕&今年週年粒免費龍石先換完技金菲&力三達

因為連500coins 都未儲夠

正常8月到出成績表

邊隻冇換邊隻
兩隻都0潛換兄弟
兩隻都冇換兄弟
打飛機換雙藍

android 上唔上到第一？

仲係3，冇望

兄弟 bx bo
換邊隻一突好

其實而家突既需要少左
幣唔多可以sh

有八百

上面全部中LR單抽都係最尾果下

Cls有冇咁好運

留名

屌你老母貼撚完未

廢game廢機率
都係每日收工專心同個仔玩下算
抽卡機率咁西點玩落去

留錢買龍珠PVC公仔玩下，又可以教仔仔龍珠人物

新個隻figurezero gogeta 好似好正
但冇錢

Ios跌落第二 an升上第2

打機為kill time
入嚟都係為吹吓水
咁勞氣為咩呢

無位擺 不了
第時要走佬都唔知點拎得哂咁多走 拎住data最實際

圖？

我都係買d一二百蚊擺下，都已經幾靚

已經買到無位

好撚靚
去訂先

好似截左訂

咁快？
GX toys同本鋪都冇喇？

4日咋喎咁快截左？

我見本鋪話7月5 我岩岩問左 睇下仲有冇

我係孤注見到有開訂
但未知截未

孤仔幾銀 同幾錢訂

715 （300）

pm左佢

早排先訂完暴龍機

冇興趣
細個冇睇tvb

部野新出

孤仔仲有得訂喎

係你話截左咋麻

我見本鋪寫5號嘛

訂左未

放工去

換兄弟定lrbo好

小朋友才做選擇

你邊撚個無啦啦衝出黎

我揀兄弟

玩吓啫唔駛咁惡嘅

龍珠PO 啲爸打好唔友善

如果有lrbxxx我會揀兄弟

係
下下都屌人老母

兄弟開始成日做柱
Booo值啲

你黎？

兄弟個超必動畫好HEA

仲有玩咩你

Dllm真係想棄 半年無再中過封面 on99
不停抽垃圾

有LOGIN 抽

棄 脫苦海

放置形抽蛋GAME 無話棄唔棄既

俾隻神貓 無閑我都好

如果未斷過login
大pool 前棄14日
有重返獎勵
同埋感覺上棄完抽運會強啲

邊有咁多account

仲以為你黎

重返獎勵 有咩

但忍唔到唔開 我玩得勁密

幾十石

都唔錯

引繼再刷隻新ACC

發現新ac 勁易中封面

屌你老立

唔識條友無啦啦一下屌埋黎
又唔係幫手答下 正撚樣

所以1516
但可以互入lrbx隊

咁佢都係講左句廢話姐

七夕閪pool 啲人都燥啲

真

成隻game最好玩就係抽中就做海豹，抽唔中就屌人老母

真 文化黎

我只屌人型狗

依度日日都燥架喎

沒撚有錯

跟住你串我丫ma

屌你老母

雙1未

打漏字
係立花人型狗

仲衰 依個仲惡 會去打小人

咪係到亂噏廿四

依到好多認真撚 自己睇路

下世先

唔認真玩咩黎做咩 唔認真個d未係海豹咯

我都好唔認真
啲免費卡未齊

jaga 彩星都200幾隻

小薯跟唔到

屌你 國伏送好多石

嗰陣五週年都派好多
一樣啫

國伏不了 好撚柒慢

同埋唔係日文無咩feel

非巴最認真
Eza打到300關先停

真 我都無咁好心機打

又bin
已經俾人過左好耐

讚緊你

而家唔夠d hea鳩鬥
求其送d石就抽到全部限彩星

邊個咁撚勁

免費LR我都未齊啦

呢個post好多威威司令

邊個

近排國服提早出好多日服五週年之後既pool, 唔知會唔會追到日服

都唔會玩

都係keep住半年唔會變加快嫁啦

物理上既慢解決唔到

其實上年都已經係咁
週年後咪又拉翻遠

呢個post d人真係好惡
我都唔敢入黎啦

我好和善

No ah
我個到仍然都仲係你

懷疑密巴係講緊我但我唔係免費石中

考古

全post最惡一定係你

駁唔到

一早唔係

38關姐 好快過番

打到200之後會想嘔
300更加可以睇醫生

我打到100都唔想打 唔好話你地打到200 300

唔係無錢都唔想打

長期無錢 要用先打幾關 但發現好煩

仲係雙2

有無巴打要呢個ac玩
免費的 留tg

刷到咁靚都唔要？

養卡難 開心抽完就算

我可以嗎?

thanks

tg左你

係我就唔好俾人喇咁靚啲嘢

請問抽到多過4張係咪賣俾阿婆

新acc 真係咁易中

比左位巴打了，自己要黎無用 都係放係度

5張
同埋有啲情願留

要抽過哂啲腳又係死

重新玩打撚死

見5周年， 國際服有個200石55連
抽完我屌你， 友情抽黎架wo

見到d中文字就覺得好柒

M達好嘢嚟
應該好快極限z

抽完即刻又想棄返
擺係度等佢送石算

係
所以抽完爽下就算

200石等多陣到中午就有5週年抽

以為佢咩55連， 專為5周年而設好抵抽
跟住個pool 有d 咩抽都冇睇夠石直接抽
屌你全部友情抽黎，最後保底出隻lr

我拎200石抽d 有超4 果d pool 仲好 中哂伏

試過一次
淨係打返d 免費彩星角都想死

今日下午開5週年合體pool
做乜咁睇唔開啊？

屎忽痕突然入game 見咁多石俾佢伏撚左
算啦， 反正放置mode 屌佢出個垃圾pool 伏尻我

淨係打哂普通地圖都想死

終於到我中

快d renew

又課？

咪痴線啦

抽唔到仲痴線

30號先renew都完pool

抽唔到咪由佢 都會復刻架啦

留返啲石抽3.5億啦

想問同一個ac係兩部電話入會唔會被ban

冇得打飛機話自己齊lr限

唔緊要 咪晒錢啦

都話拎個一皮野課正價石

唔同時on就無事
好似係

無嘢係唔會入到

好似同時on唔到

仆街到 導人落火海

無錯正解

高鳩抽到未

佢講到咁想要，冇理由唔課架
我就抽唔到啦，夠石單抽就抽
抽完就熄game

未就係你自己唔咁做 但又叫人咁做

中左啦

又炒50石

要留黎買ps5不了

買ps5算啦

你諗住買第一水?

睇下買唔買到
睇個勢似要搶炒價
唔使搶同炒就入

頭水易中伏 不過佢應該夾住spiderman出
又好吸引

就係驚第一水出事
雖然想玩黑鬼gg同demon soul

同自己講過買PS5一定買bundle，機同手掣又靚D
又唔使同人爭第一水又有隻game打

ps5不了 奶共sony

放入咩隊
入龜波好卡氣

佢冇link加氣實卡架喎
宇宙生存篇先有加氣

抽唔到試過用悟飯隊長夾硬砌一隊用FD果張
卡到痴左線

佢唔入生存隊根本唔駛諗

Spiderman出新啦
我諗住等gta6先買
如果有嘅話

但生存隊其他腳麻麻

我落張深藍達part 佢

見日本仔用紅神悟part佢玩

極意悟咪得

冇變彩珠

鬼有呀

你問架咩

ok 我走先

好惡死

龜波隊 真係要虹咪落隻悟天lo
再唔係極意悟 界王藍又得

Sorry 囉

悟天食唔到神果堆被動
所以日本仔就用紅神悟同佢排12唔使煩

又天真左 見到爆兩下玻璃就以為有LR

算啦 龍珠咪又係奶緊

可能本身唔好家用機 真係無乜意欲去買

好奇怪
悟天加呀樂都出到大獎

700石終於出黎 但估唔到係卷中 見到2隻全王凸個頭出黎
但應該無能力追埋另一隻

對冇買pro機既人好吸引

我都係無買pro

我都冇pro

我買pro 勁抵1600蚊

芒亨機+換ssd

集氣
200石想中雙藍頭

我得PS4，PRO無換
但打完P5R，再打NS版P5S
SSD是無敵

收手啦

抽到斷手都唔會中

抽到變未來飯

中貓中飯天
Btw呢兩隻點潛

貓就主連副會
兄弟主會副連/主連副會都得

600石用晒，唔追了

賣4千4石 國際服ac

意留tg

44$

雙藍入生存都係好難哂link

Lr個張?
但冇超激戰喎

無人玩

依家5週年活動緊 一定有人想入返坑

你覺得依到玩日定玩國多

見到啲中文字無晒feel

一起遊

入組合隊拍孖妹加到氣，入龜波隊好卡

更係日服啦
但都要照顧下中文版d巴打

慳返500紅幣

f5兄弟點出技

慢慢等幾round😅留珠

咁不如入番龜波頂走兄弟個位

正常幾rd都打完

無錯，所以新卡睇得唔打得

梗係鍾意乜閪lr都塞曬入去之後講唔打得

750先中隻兄弟

咁撚慘

總數姐

國伏勁易中 一個十抽中三隻格比達

冇兄弟lr 用咩隊打超3大波好？

點都係兄弟勁啲

抽完一輪得9張劵
要等佢派劵先

知藍7搭知藍7

3波個DEF超大幅低下 到底有幾超法

祝你抽到
剩返400石唔知搏埋另一隻定等紅幣換算

1輪加2輪中哂

好似80%

之前悟飯過1000石唔中
今次終於歐到

國伏真係好易中

一直過唔到既悟空傳宇宙生存篇終於得左
近排出既限一隻都冇
唯有用勁詭異既隊過
成隊得比達同速隻女食哂隊長技
5個鐘純粹冇連續打

好後悔， 琴日中伏哂左200石

免費嗰2隻都無限疊
幾好

如果力果隻都可以疊就唔洗砌咁既隊
就係差咁隻就可以成隊bitchbitch隊

咁多

def down 冇乜作為

俾2隻免費野你都算係咁啦

打完eza單抽晒乜都冇

劇場版果張

有野想問
上面呢埋慶角點處理好 無晒位
留黎做狗糧定養一隻等極限

所有非限SSR留1隻10技4路其他用黎升技/射俾呀婆
重覆限我全部有留

明白

免費 想要既巴打留tg拎走

差3石又可以抽多個十抽 抽唔抽好

抽

抽，我差5石

抽七夕定淨雙藍好

雙藍

雙藍啦 都有晒兩隻合體

儲咗半年600幾石抽晒七夕中晒4隻lr

乜仲有人儲起十抽

公起無課中晒

自知唔係單抽歐撚 抽番十抽算

體雙人特滿多一張都未中奬

On9 課多30石喇

一次拎返我失去既

貼堂

比隻撒旦布歐撚狗咁撚

歷史博物館？

抽咩pool可以有依隻

七夕咪有
我抽個時合體中佢

唔知原來有佢

唔係點叫閪pool

我抽中都o曬咀

想問隻驚依家抽卡係咪為咗睇動畫
年幾冇玩用舊隊打新關都只係食兩粒仙豆就過咗
啲必殺技以前全部硬照ppt嚟變咗成段動畫cap出嚟

岩岩抽雙人 出合體 又中變身達

今季RE0你唔洗戰鬥啦

係咪冇改名呀

課完玩退款
希望唔好ban

你？
好似話頭嗰一次係冇事

退款要預左ban

Dllm 成個pool 得深藍彩咗
就係中佢

上年悟飯pool退過
而家國伏5周年又退
屌佢秒退俾我

如果ban就順便棄
開心過就算

無拿迪斯靠超3大波eza終於畢業

好期待其他三世代leader 復活

邊隻

你課幾多

1k
利申 乞衣

講堅打極技關

唔關事 搞到我都好想試

係仆街啲㗎喇
睇你過唔過到自己嗰關

超4果2隻會唔會超越lr

Leader skill 同active skill點都取代唔到

唉 仆街
課咗幾pack正石

中左咩

1雙藍 1bxxx

路都開埋仲想點

係開心 不過正石
之前啲超sale食晒屎
成日手痕先

正石

都唔夠頭鳩癲喇

佢係比bamdie迫癲點同

日服An機第一

單抽真係on99

最怕1000蚊唔知退唔退到
我覺得買一次退好合理

原來熱鬥悟空傳 會抽到lr 真係唔知

瞓醒十抽 終於中

冇記錯技3波食1珠已經270萬攻
體品唔知會升成點呢

舊45本身個性能
只要被動有加防已經好實用
可惜有同名LR頂住左佢

可以入lr47 隊夾link

我夢入面十抽終於中

我發夢都唔中

國際版有無第一

你發夢唔中
唔發夢中呀嗎

今次抽唔到

好快跌返2
同埋ios唔生性第5
100石冇望

送石？

無用你嘅神單抽咩?

抽到3隻lr兄弟

公平咩

真係仆街黎

就係呢啲仆街搞到咁多人棄驚

咁架咩

彩星未

3突

換多隻彩埋佢

不了
等藍頭

想問龍珠願望二星球點拎？

D重覆限終於有用 自食4張再DK上120 比EZA食

痴線

唔係都唔知擺係到做乜

仲未派石

等佢開夠八路

等到10周年都唔知仲有冇得玩

雙一先會再派
Ios唔爭氣

6週年執粒

無石派 無得玩抽嘢 等執

仲諗住an第一會派多30添

妓安用an機課3000正石實上到第一

3000蚊正石定3000石

你又知？

隻貓同力屬維斯有冇得刷技

貓無，維斯可刷Hero滅絶計劃

大撚把SR貓啦

抽果啲？

緊係講抽嗰D
咪撚講你無呀
無就自己抽到有再食

惡到

非禮巴～你無乜事呀嘛？

我係佢老死

3000石

終於中啦屌你個閪

你點知

咁晒位賣鳩晒

有呀
思覺失調

唔怪得叫人型狗 群埋奴安依D人

大撚把SR貓啦！緊係講抽嗰D，咪撚講你無呀！無就自己抽到有再食！

維斯同上或可刷Hero滅絕計劃

好撚惡

笨大成日欺騙我感情，出撒但騎布歐，同我出隻光頭仔

好過冇我連光頭都冇得j
1800石

怨氣沖天

呢個po啲人咁惡嘅

佢應該係講緊奴安中

往事只能追憶

俾人屌開

中伏

姐係你係奴安

好慘

兄弟彩咗未？

兄弟都係中得1隻咋
見到藍頭心諗個天肯定又要玩鳩我
想試下自己燈力
點知真係玩鳩我

呢張又唔係勁到一定要追
當係政府津貼你俾笨大撚啦

佢點會唔知
係個心態抽唔中要中

真心暫時有邊張叫一定要追
ko悟？

Lr飯

ios唔掙氣

冇哂老界

你就好，我一車車

雙藍入純撒好似最好
係衰在隊長技得150

我一版都冇

拍極意？
另一邊雙超4？

仲有60老界40大界

一邊超4 一邊雙藍拍技紅悟/lr紅悟
ko悟同變7長期第3位

12老界 25大界

你真係好煩

百幾老甲30幾大界

1老界51大界

證明你地成日抽到新野啦,我仲有二百隻係身

我唔刷嘢升技姐

極技隻個體13號點有?

主線/綠石

今時今日仲講咩一定要追
有得你換仲邊有一定可言

大家今日落左街召喚神龍（投票）未

仆街又冇曬錢成日極限z食曬d錢

Wa diu 中左

Eza打到300關未？

唔好意思睇唔晒咁多個post, 想問最後粒七星龍珠要用五屬隊過關，點解我過完都攞唔到粒珠？

今日幾號?

唔打啦我都係死死氣刷撒旦就算

刷撒旦咪仲衰過eza

有冇人可以話我知 二星球點拎

係咪已經唔可以再攞龍珠？但係我今朝先攞咗婆婆分果粒龍珠

Copy from #76

如果你講第一輪
你做錯任
如果你講第二輪
時侯未到

撒旦我30秒打完你ezalv 好高又唔係打得快唔一定won

仆街啦 我冇既

Eza又唔洗體力 又唔洗行棋 贏哂打撒旦啦

一定won係咩黎

你自己揀d低lv打咪得

撒旦有得任打咩

唔好搞我爸爸物語個悟空章打5場一粒都唔出
係咪on撚9

All in完 悟飯開左三條路 倉管開多條路都係無出新lr
睇黎要等半年後紅幣換耳環

有悟飯抽咩

5場算少

腳制

Cls
想轉腳制

有咩分別

課完未又係唔中 見到D中文字就覺得好柒

多啲特石 個step唔同
又有卷送 好似係

28蚊50石
Cls

5周年嗰陣無咩

有冇人試左